Router做upload test/流量高會斷

用咗2年無乜嘢 過年開始係咁
直插LAN線做TEST又無事
熄機唔用一兩日又無事

係過熱定綁ROUTER條線問題

搵個風扇吹住佢黎test過咪知係咪過熱

有時斷 有時用成日無事
部機又唔係熱 無插拖板 唔知咩問題

裝個散熱俾佢 唔得就買多隻 一隻做wifi一隻做NAT